入黎擺低你睇既第一套動漫

天完突破 真係超級熱血
btw大哥

鳥龍派出所

唔計以前無線播嗰啲，應該係涼宮
細個見到網上有人話好好睇就搵咗嚟睇

七龍珠

叮噹

植木的法則

我是小忌廉

唔計火影鋼練就係涼宮

灼眼的夏娜

seed

冬甩個爸爸 冬甩個爸爸

動定漫

套野呢度應該都幾多人睇過 有線成日播
btw 唔計多啦a夢/寵物小精靈 第一次睇應該就係火影或者植木

緣之空
利申：認真 女朋友推介俾我

樓主對唔住，想正皮但手震負皮左

會長是女僕大人

動漫咪動漫囉屌

數碼暴龍

W gundam
一黎就睇主角自爆

唔計電視播應該係俺妹
比個fd介紹入左坑

巨人

自己畫

One piece

aph

一樣

+1

唔計電視播冇認真追個啲
第一套係k-on
睇完返唔到轉頭 依家仲有聽佢地啲歌

虎&龍

你嘅第一套就睇緣之空 犀利犀利

我見到支rotring!
巴打畫功好勁呀

天降

浪客劍心 果時我讀緊小四咋

電磁炮

叮噹x2

涼宮春日

天降之物

唔計細個果d第一套睇應該係j2追涼宮

個人覺得J2涼宮配得幾好

+1
之後就百變小櫻

唔計多啦A夢同小新
應該係死神

bombom彈珠人
最記得果時係幼稚園，睇完同表妹落公園邊打千秋邊唱首主題曲

真心配得超好，男主把配音聲，好似為男主而設

衝鋒21

死變態

草莓100% 屌你老母真係一生人都會有條刺係度

最鐘意係鶴屋師姐把聲，好夾
重有就係朝比奈，好軟
古泉配得超Gay, 唔知係咪特登
阿虛把聲係冇得輸

旋風管家

個陣仲係上大陸youku睇 睇到第四集屌你老母原來有甜野 仲要部電腦係廳差啲俾屋企人見到 到宜家仲有陰影

究極超人，應該無乜人睇過

涼宮

真係好夾
收音機惡搞笑到仆街

夏娜

佩服

自爆年齡post

btw 尋找滿月

天元雖然好正，但如果佢出現係我睇勇者王、數碼暴龍個個時期嘅話，應該係我心中嘅經典

我到而家都仲記得第一集一開始係講呢個世界冇聖誕老人
永無止境的八月

唔計細個睇電視
應該係犬夜叉

龍珠

ex推我入坑之後就係零之

第一次上網睇 Angel beat

我都係 細細個睇喊到仆街

唔計其他有時睇下無追既 第一套自己上網追哂既係家庭教師reborn

真係喊到仆街... 個心up左成個星期..

瀨戶的花嫁